一年過後...香港人已經唔再驚黑警

一年前大規模SS大家可能都會好緊張 (仲記得612野餐前夕金鐘地鐵站情況)
一年後大家面對黑警突然發癲都可以冷靜面對

好似已經習慣咗咁

但要記住要提醒自己呢啲並唔應該係正常

係驚個d無出黎呀？ 睇下而家少左幾多人出

又呃自己

出果班就係
唔出果班大把人驚ga

係成個氣氛都好似接受咗咁 因為每日都有新嘢

冷靜面對啫係冇反抗兼咩都做唔到
面對極權打壓只能屈服
俾人SS嗰啲俾狗叫做咩就做咩
狗衝嗰陣所有人第一反應係跑走

咁樣叫唔驚啲狗？

以前就話會飛磚仔會打
以家剩係唱歌鬥跑
睇下邊個跑得慢就奶野
咁叫抗爭

日日鳩拉

依家吓吓玩包圍然後拉封鎖線 點跑呀
另外主要係講個氣氛 好似上年咁大家都會好緊張^_^

根本正常民主國家啲人都擁抱自由人權
香港人唔係特別高尚
大部份黃嘅只係有崇尚自由嘅思想
冇信念 冇決心 冇付出
香港人太功利 自私
見到被捕人士四成20歲或以下
就知道香港主流社會都以自我為先

咁你係跑嗰班定喺屋企睇住live嗰班？

笑死 我想睇你比狗SS嗰陣會點做 打返佢轉頭？
上連登真係唔好認真 鍵盤打幾個字人人都做到勇武

我係走左佬移左民果班

大部份黃嘅只係有崇尚自由嘅思想
冇信念 冇決心 冇付出

我會總結兩個字
左膠

其他人唔知，自已已經由見到舉黑𣄃就跑
到被槍指住個頭 被十幾隻狗圍住吠都唔再驚
只係開始諗如何表態又唔會送頭

其實班狗有啲唔蠢，都諗到遲早被高層賣
又唔係高學歷 身邊越來越多解放軍混入
狗女被人搞都要死忍 仲得番同事做朋友？
出面打過工都知邊個真心邊個死

到人哋做嘢又會有話人送頭

之前都仲有去集會
而家「紀念日」盡可能都會盡快回家
唔想家人擔心

所以唔係唔驚黑警
係怕無啦啦俾佢地的返去48小時
係好撚驚

好撚多分化五毛風向狗
拉

知己知彼...打少陣飛機啦

我識得有人成日fb屌出嗰班人垃圾 又講到自己幾勇 點知條友比熟人見到佢離遠見到狗驚到調頭上返小巴走

Po依啲以為人地會驚啊...?killerjo都恐怖過你啦

擺到明講緊依家習慣唔係好啦

街坊都未必返到屋企先躁

你老母就冇出黎

不如話香港人已經麻木咗

嘩 呢幾年好耐未聽過Killerjo個名

你覺得嚇到人咩？
我望住loop咗幾十次

勇武已驚到唔敢出了

假到

Be water

我都係一紀念日就啦啦聲返屋企叫外賣
最驚個樣野係俾佢地的之後入左港共個黑名單
以後一定瘋狂打壓你，係香港生活一定玩撚完

的確好冷靜，有時冷靜到連黑警都唔覺佢地抗爭緊，掂行掂過

我仲望左幾次諗緊關個post 咩事

早排死果幾隻狗驗屍報告出左未

情況已經唔同左好多，下下都一早有勁多便衣
+個個街口有狗！
下下都好似以前咁除非全民勇武啦
（冇咩可能發生到）

Po MOMO好過啦 雖然我已經睇到免疫左

而家屋企人有病、唔想無啦啦整多件事
可能我軟弱啦

當屌你老母死黑警都要判社會服務令
連屌老母都唔得

未有可行性同成效高既計畫明哲保身係基本

咩二百萬人勇武係不切實際

黃色經濟圈低成本效益高咪keep住做

ON9，我作為一個死港女都唔驚，你JM9

依家有案底反而係基本

你覺得經歷完一年真真正正擺喺眼前既警暴同共產黨既邪惡之後香港人會驚呢啲咩？
更何況係拍戲

講笑咩
打少d飛機

手足 手足 手足 手足 手足 手足 黑警死全家 黑警死全家 黑警死全家 黑警死全家 黑警死全家 唔驚 唔驚 好嬲 好嬲 好嬲 好嬲 好嬲

睇到扯左

唔好click 好撚嘔心 原來真係有人睇呢啲會扯嘅

血喺握刀嘅手噴出嚟

假如你份工涉及任何文職，歡迎加入白領工會

李怡：香港人覺醒
吳靄兒：香港人脫胎換骨

我仲係驚 但都要去

push

黎智英申請離港 被法官拒絕
最新更新：2020/06/12 20:59
香港壹傳媒創辦人黎智英因為涉及多項罪名而被起訴及保釋外出，期間不准離境，他12日向高等法院申請暫時撤消禁止離境命令，但遭法官拒絕。（中央社檔案照片）

（中央社記者張謙香港12日電）香港壹傳媒創辦人黎智英因為涉及多項罪名而被起訴及保釋外出，期間不准離境，他今天向高等法院申請暫時撤消禁止離境命令，但遭法官拒絕。

綜合星島日報等本地媒體報導，黎智英早上再度到高等法院申請更改保釋條件以離港赴美，他的代表律師鄧樂勤表示，黎智英在本地連繫強，持有上市公司，其家人也都在香港生活，萬一黎棄保潛逃會令個人及商業的聲譽毀於一旦。

不過高等法院法官李運騰最後仍拒絕黎智英的申請，並表示將會擇日頒布書面理由。

今年初，警方逮捕了黎智英等多名泛民主派人士，指他們涉嫌參與非法集結，其中黎智英涉及4項罪名，包括3年前一宗涉嫌刑事恐嚇，以及組織和參與去年3場未經批准的集結。

黎智英其中的一項集結罪，是去年8月31日「反送中」運動支持者發起的「831為香港罪人祈禱」遊行。這次遊行未獲警方同意，但有大批市民參加，當天黎智英走在最前面。

遊行結束後，入夜多區爆發嚴重警民衝突，其中以太子地鐵站流血事件最為激烈。

2017年6月4日，黎智英在維多利亞園參加「六四」燭光晚會時，因不滿某報記者追訪而辱罵對方，其後有人報警求助，警方列為刑事恐嚇案處理。

據報導，黎智英日前參加未經警方批准的「六四」燭光晚會，事後與香港支聯會主席李卓人等人再被警方依涉嫌「煽惑他人參與未經批准集結」起訴，案件將於本月23日在東區裁判法院首度開庭審理。

黎智英早前獲准以港幣7000元交保外出，期間不得離境。他上月22日到高等法院本欲申請撤銷其離境禁令，其後擱置至今。（編輯：楊昇儒）1090612

係，廢撚曬，班屠龍小隊廢撚到

香港人確實廢

以前有裝修，打擊藍店，依家得番9叫口號9食黃店抗爭，最搞笑係喺手足死個幅牆打邊爐比ya

連汽油彈都不敢丟了

又話攬炒，成功搞到經濟差又怨失業，廢撚到

乜都埋怨嗰班
應該係驚到唔敢出街嗰堆人嚟

是的
一直支持在香港民主運動
不過現在很失望
黎智英申請離港 被法官拒絕

再也沒有200萬+1人的香港

講到驚，香港人幾時都唔及中共港共五毛支拿閪同埋黑警啦....

呢班垃圾懦夫太監，有邊個夠膽單人匹馬show樣企喺SOGO門口表明自己反對抗爭者支持共產黨呀？有冇呀？係咪驚畀人當街打撚死呀??
除咗縮喺個政權後面呢班根本係屎都不如嘅人型狗奴才, 同我講勇氣？
含撚啦你班支持共產黨嘅太監

係呀，因為好多俾人拉咗、被自殺，你唔知？
剩係識係到放負有撚用

中共知道逮捕3萬人之後就沒有香港抗爭

你呢句嘢，
等被捕人士數字上真係有三萬，
然後又真係無抗爭先講啦

30萬人就送新疆勞改營

鳩拉鳩判鳩坐囚 驚閪

五毛 blocked

面對輸既事實

300萬人就擴建新疆勞改營

冷氣軍師班仆街害夠人未 唔識止捐仲水人出去

很多被捕者是直接送上京九鐵路

咁13億大劣人一齊反抗嘅時候又可以送去邊個集中營??

做到咩成效野 記得了 等侵侵救?

要返工不了

文革10年可以死3000萬人
香港廢青只會幻想

你逃避緊我個問題呀?
我問你13億大劣人一齊反抗嘅時候又可以送去邊個集中營呀??

咪支拿d工廠仲有得返工咩?

咪理條悔氣撚同台灣軍師啦

送到習近平家，滿意嗎
香港廢青

因為負皮過多，按此顯示原文

是的
台灣人只懂白色恐怖

香港人不會相信台灣人的警告

我看了美國警暴片段後
完全唔驚香港黑警
因為前者勁1000倍

群魔亂舞

點樣送到習近平家？你想講其實習近平住係集中營？

2020年仲用緊'廢青'真係柒到呢...你係咪2010年入冊啱啱出返嚟.

除咗放負之外，你警告咗啲咩
警告話會幾多人被捕同送去集中營？

習近平家有顆按鈕叫200萬解放軍

700萬筆上3 萬，誰多？

你噏乜鳩

so?

咁13億大劣人+200萬解放軍一齊反抗嘅時候又可以送去邊個集中營??

又打飛機

單機啦

客觀事實真係笑咗好多人.....
524 527同609 612已經爭好多百倍啦

又多幾隻垃圾五毛可以block

而家有邊間藍仲好高調？

樓主岩 我地又贏 畫面好靚

洗唔洗咁多五毛冷嘲熱諷

講正面嘢=打飛機

講負面嘢=放棄啦

唔勇武=唔算抗爭

勇武=送頭

謝謝你

香港人愛幻想

分散左啫.... 咁多區都有人喎

會員#30084一定唔係同路人

黑驚尋日連行街既都用武力
又拉又推 又扯落地
越黎越癲

做乜都有嘢講

自己un un 腳

樓主, 依家係無人出呀
你睇下1年前同今日既人數分別先啦

真係少咗好多人，個個驚到唔敢出

你又逃避問題呀？
奶共狗果然係一班懦夫太監，連答個問題嘅勇氣都冇

講到幻想，幾時都唔及你個習太監啦
大大聲向全世界講自己發緊個中國夢

方便大家一次封晒 多謝

風險大咗人係少咗，但自己做應份嘅事做到就做，無忘初衷，總會有同路人

其實點解會咁

驚黑警唔係錯，而家係班狗搞事，你要怪都唔係怪驚個班啦下話

香港人錫身，剩番後生勇武。

咩係ss

推

搜到 4 碌起跳。

起佢底就知PR 公司打手啦
好人好者開依啲Post

截停搜查

因為宜家冇人帶豬咀 個d抗爭用品 所以咪唔驚囉

有香港政府養

冇人還拖喎，下下比人打同拉
咪再握自己啦

冇人上街TIM

我都五毛？ 我只係講我見到既野
你覺得我放負都無計

但對比起疫情前感覺上都仲係差好遠

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

限聚令丫嘛 咪驚囉

係好多區都有但一定比起上年開始嗰陣少左好多
你有落場睇過都知人數去到邊
上年講緊係打爆個維圍塞到出去東角道咁濟
而家講緊係東角道都路行
只可以話人少係正常驚亦係人之常情
最撚戇鳩係有成班港豬已經歸番位

非法集結都wfc會驚個濕鳩限眾令?

真係驚嫁唔係呃你 大把人因為咁唔出

搞到仲想睇

自己有眼睇

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

可以既話pin一pin

樓主係正宗on9, 掩耳盜鈴

其實真係要轉一轉抗爭策略 外國忙住搞武肺
你日日出來行都未必得閒理你

再加上濫捕成風 行過都容乜易48
唔係話好驚 只不過無咩意思

咁呢排唔遊行可以做咩？
1. 黃色經濟圈需要你既幫忙
除左食野，平時仲可唔可以行多一步幫下手撐黃色企業？
聽歌既explore哂香港黃色歌手未？
睇戲既入左場睇金都未呢？
返工既 公司請人/搵Vendor有無做到黃色優先？

2. 罷工公投呀！
你有無幫手宣傳？
網上宣傳或者做貼紙師、街招師
入左公會未呢？

成日都話有好多包袱唔可以衝。
後生仔條命唔緊要得過你啲垃圾包袱？

唔係分化。不過唔好成日俾藉口自己啦。

咁你呢？
係冷氣房屌嘅

係囉係囉
好過你J TVB歪星

我們台灣人當兵都是「消滅萬惡共匪」
香港人連槍都沒過

咩叫SS?

一早block 左

第二三句認同
第一句唔認同
當然唔好亂衝 但過左一年大家已經有相當經驗判斷

起底
Block

Block

Stop and search?

係呀thanks 原來上面有人問咗

做咩姐你假撚到

狗女緊係要咁處理

得你明

好撚假呀3毛
扮都扮似d

是台灣五毛

人道援港方案 陸委會：局勢變化快需精進完善
最新更新：2020/06/13 12:53

（中央社記者繆宗翰台北13日電）公民團體上午呼籲政府儘速落實援港承諾，說明香港人道救援方案時程與內容。陸委會表示，總統指示的方案規劃大致已完成，但隨著香港情勢快速變化，需再適度精進完善照顧機制。

大陸委員會中午透過文字說明強調，總統蔡英文對於港人的關懷不變，依總統指示所作的相關方案規劃，已大致完成。陸委會對於國內相關民間團體長期關注香港民主自由人權，並展現力挺香港、守護台灣的決心，表達敬佩與尊重。

但陸委會也提到，隨著香港情勢的快速變化，政府對「港版國安法」立法情形的掌握，香港局勢發展以及國際社會對香港後續反應與做法，「需再適度精進完善照顧機制，做更完整細緻的安排」，沒有外界所謂有疑慮及喊卡的問題。

陸委會並重申，目前正加強相關資訊的整合以及和相關機關聯繫溝通，待完成所有程序並核定後，會適時對外說明。

香港「反送中」運動一周年，台灣10多個公民團體今晚6時將於自由廣場舉行「抗爭未完，台港同行」週年晚會，要求政府儘速兌現庇護港人方案的承諾。

他們上午舉行記者會，呼喊「台港同行齊上齊落，儘速兌現救援承諾」與「抗中護港義不容辭，台灣總統說到做到」等口號表達訴求。

知名香港作詞人林夕、銅鑼灣書店創辦人林榮基今晚都將登台演講；香港眾志秘書長黃之鋒、立法會議員鄺俊宇等人也會透過影片隔海聲援；立法院部分朝野立委也將到場發言支持。（編輯：楊昇儒）1090613

去年還幫忙捐物資，但是最近意願不高

當人唔再覺得恐怖分子恐怖 佢哋就係垃圾 同小丑一樣

唉,又係九唔搭八
你條支那共狗扮咩台灣人呀？

孫中山搞革命果陣
唔通冇便衣冇殺手冇人跟呀?
係咪又唔洗做呀

有以上既情況唔係預撚左?
唔通對面會放軟手腳俾你打?

是的
香港人有毛病

去年還幫忙捐物資，但是最近意願不高
香港人還是加油吧

舊登中伏中到習慣哂
Killerjo 蓮蓬圖已經0扣血

所以你是支持香港槍械合法化, 市民有槍可以對抗共匪?

我不干涉中國內政
沒當兵的香港人，走了1年的口號革命
覺醒太晚